帶頭蒙面嘅係佢……

《禁蒙面法》合法合憲喎……

支持換林鄭個頭上去